如果拍葉問universe

要結盟嘅時候 葉問條team應該有咩人

丹爺葉問同朝偉葉問係咪證明多元宇宙存在?

羅蟒

唔同時空既葉問都係同一隊
生抽黃 因子單

自投羅蟒

加埋黃飛鴻，霍元甲 穿越去日本戰國打日本仔

金山爪呢

有理由相信 羅師父係多元宇宙既唯一存在

羅莽三百六 二百八 左右開弓 羅氐迴旋 羅莽連彈 羅莽世界 任意翻騰 未逢敵手